螢光粉撒對家有冇得諗

用鏈袋裝一小包，遇到廢老藍絲就撤佢老味閪，等佢地返大陸慢慢嘆。
有冇人知螢光粉點製造

推

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

唔好意思 借個位嚟

[黨鐵春袋] 仲未有人講話要圍鳩港鐵要求交代831太子站事件?

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構

真